最後你都係變成我的張以娜。

「你最近幾好嘛？」

「好。」

「多謝你，我知道你最近嘅事。」

「我知道妳知，妳又幾好嘛？」

「我仲喺英國，屋企人好好，你呢？我知道你做左爸爸。」

「係呀，妳呢？」

「我下個月都結婚。」

「恭喜哂，外國人？」

「中國人。」

「國藉都冇所謂啦其實。」

「咁你又問？」

「啲脾氣仲係咁。」

「性格邊有得變。」

「我個仔叫我，等等。」

「唔好喇，我都要出去，搵你只係想多謝你一聲，多謝你記得所有嘅事。」

Credit:薛可正

錯過咗先來後悔？唔好唔開心啦有咩直接同佢講啦可能趁而家仲有得挽回呢

矛盾太多妥協太少

好掛住你

Me too